危疾保抵唔抵買

女朋友係咁話買..
計我話中左招咪一樣唔賠...
危疾保應該買, 有保障
點都唔好買, 保險佬=呃錢

買！ 買個保障

危疾保應該買, 保險佬=呃錢
點都唔好買, 保險佬=呃錢

咁先岩

咁你想唔想俾佢呃

hi sales

買保險好睇agent, 好agent無得賠都幫你攪到有得賠。衰agent 就有得賠都幫你整到無得賠

你條女知你一定有事

想有番個保障

等你死左拎完錢就溝下一個

tg: hugo1991

呃人架 唔好買

如果你覺得自己唔會中危疾既係可以唔使買既，不過如果你覺得有機會既話就需要啦